====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Son anticonformisme nous manque , lui qui avait osé monter l ' Institut de la ville en mouvement (IMV) avec PSA à un moment où l ' automobile était (déjà) accusée de tous les maux , lui qui ne détestait pas un zeste de provocation pour faire avancer les causes auxquelles il tenait .
Tokens having emotion: [ détestait, provocation ]
Lemmas having emotion: [ détester, provocation ]
Categories of the emotion lemmas: [ ressentiment, non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ détestait, provocation ]
Lemmas having emotion: [ détester, provocation ]
Category of the emotion lemmas: [ ressentiment, non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 2

